如果知道自己幾時死啲話係咪先會珍惜眼前所有

有人同我講過
連死都唔驚，仲有咩好驚
已經俾身邊好多人屌我成日郁啲就逃避
唔敢嘗試，怕失敗
但都仲係好迷茫
點解人哋得自己唔得
不斷搵藉口俾自己

有冇人明

肯試就有機會 唔肯試就一定無機會
唔係珍惜唔珍惜嘅問題
雖然唔知你講緊邊方面嘅煩惱
但人地成功一定係因為人地有努力，唔係個個都會努力俾人睇，只係人地努力緊嘅時候你唔知啫

盡咗力而失敗 喺人地眼中
點都好過逃避而一事無成
無錯係唔會失敗 但只係顯得你怕事 仲衰過失敗

姦淫擄掠
慾望最大化

我做錯好多嘢
返唔到轉頭
晒咗好多錢同時間去讀書
結果除咗張證書咩都冇
返學freerider

我唔敢答你有冇膽死
我驚㗎
最多咪當死咗之後係發夢

我失敗好多次
去進修又係玩手機
返工唔夠幾日就辭職

萬一真係睇唔開
可能用刀插入嗰心度再跳落去

關於自己前途
唔知搵工係為份糧定為自己開心
諗同做真係好大差別

好多嘢我都想做
但一落手做嗰吓已經想放棄
三分鐘熱度得太緊要

我已經過過
起身打機食嘢瞓
Keep 咗半年真係好難頂
竟然係自己一直俾壓力自己
啲錢淨係養我自己其實仲可以撐多一年
依家冇返工

不勞而獲？

巴打點樣靠自己企返起身？
身邊有人支持咁？

唸住30歲夢想失敗咗既話
自殺重抽

你已經認定左自己失敗
你失去咗嘅嘢 無咗就係無咗
失去咗就用比正常人更大嘅努力追返
唔好諗住搏負碌 萬事起頭難
點會樣樣嘢都咁容易順利

識多啲樂天嘅朋友 心情正面啲
計劃係好重要 但唔好為咗一定要得到啲乜而計劃做啲乜，有啲咩唔如意只會令自己更失落，更挫敗
其實搵啱方向 方向正確就得 俾啲耐性唔好心急
好快就會有好嘅轉機 慢慢追實追到
就算追唔到起碼都無變得更差先吖

如果去到50歲仲未死, 例如意外, 絕症個啲
就會自己了結

所以依20幾年要儲定錢